有時真係寧願自己生得樣衰啲 就可以死心唔再亂諗野

但已經樣衰到冇得再樣衰

亂諗緊啲咩?

自貼先